風箏-supper moment 既MV，正正是我們的故事

我地第一次約會就係海濱長廊
我每晚睇翻d相
都有搵你的衝動

曾經我地拖住手
相談人生
訴說夢想

直至你說
:我的夢想從來都高於情感
眼中帶著拋開七情六慾的意志

原來我們之間的距離比海港更遠
你拋棄了我

琴日
終於到你工作的last day
終於淪落到同事都冇得做

我地理所當然地
沒有交談
臉上掛著生硬的笑容

你知嘛
我吾想就咁完
你曾經提過
:有緣的話，一定會重逢
點知你講完之後幾日
我地已經係mtr撞到

明明緣份未盡
就算只是奄奄一息
都不應該扼殺我們的可能性

"多一秒留戀
差一秒歷史改寫意義"

吾你老母